睇下香港真係有好多外國護照pk藍絲

閲

點解成個政事台都係果個咁猖狂既死五毛‘蕉皮’ D post, 連仔ban左佢唔得， 大家block 唔該

唔淨止香港
外國一樣好撚多移咗民嘅藍絲

睇完燒山同條藍絲學弟既辯論，讀哈佛研究國際政治都咁，更何況呢班濕9廢材？但你問佢點解唔返中國…佢永遠都答唔到比你聽。

果條煎皮同佢一齊d 人， 係 Twitter 重會吊手足，連登
之前重同所羅門鬥咀

但又話自己係獨派（一個話中立）

我唔會反對獨派
但我唔一定要跟佢地行
若目標係同一個老共時，可以係同路人

但佢地奉陳雲為神一樣

我會遠離佢
（正如TG 個十萬人 簽名 group，好幾條都推唔到唔同之前咁快，我估因 其中一個admin 係獨派？所以少左人跟，我就十個有七八個會簽，因有d內容寫得好怪，所以無簽）

最近老燒好勁咁
佢重吊泛民同公民袋唔做野（今次我同意佢，因佢講點解佢地咁多資源都唔去告，唔去做有關警暴既野，好少睇佢，係咁岩放 YouTube 自動下個節目，又跳番佢出嚟）
佢重去台灣幫手足？
（係咪因佢開左移民公司？）
但佢好似特然行前左好多
同鄺仔果d咁？